Створити файл README.MD в корені проекту.Вказати у файлі коротко інформацію про проект:
Список використаних технологій
склад учасників проекту
Які завдання виконував кожен із учасників

Використовували збиральник Gulp, встановили такі пакети:
"browser-sync": "^2.29.0",
"gulp": "^4.0.2",
"gulp-autoprefixer": "^8.0.0",
"gulp-clean": "^0.4.0",
"gulp-clean-css": "^4.3.0",
"gulp-concat": "^2.6.1",
"gulp-file-include": "^2.3.0",
"gulp-imagemin": "^8.0.0",
"gulp-js-minify": "0.0.3",
"gulp-sass": "^5.1.0",
"gulp-uglify": "^3.0.2",
"sass": "^1.59.3"

Учасники:

1. Шапочкіна Аліса
2. Грінченко Дмитро

Завдання для студента №1
Настройка Gulp
Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана.
Зверстати секцію People Are Talking About Fork.

Завдання для студента №2
Мелкие правки Gulp
Зверстати блок Revolutionary Editor. Кнопки треба зробити, щоб виглядали як тут справа вгорі (звідти ж за допомогою
інспектора можна взяти всі SVG іконки і завантажити стилі, що використовуються на гітхабі).
Зверстати секцію Here is what you get.
Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. У блоці з цінами третій елемент завжди буде "виділений" і буде більшим за
інші (тобто не по кліку/ховеру, а статично).
